[LIVE] 蘋果直擊元朗情況

記者小心

真戰地記者

係車度都好d,有咩事即走

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

其實都唔係班友見車照扑
你開車撞佢又仆街 記者小心